唔小心抆損咗屎眼 點算好

是咁的尋日抆個陣唔小心大力咗少少 抆到屎眼損咗

頭先痾緊個陣都冇咩野 點知一抆個下就黎料
每抆一次就好似比黑人插一下咁 好撚痛

宜家坐咗係屎坑到 唔知點做好
無勇氣繼續抆落去

查凡士林

你又知俾黑人插係點痛

暖水沖

係廳到攞唔到

睇片見過啫 再加上少少想像力

試咗 唔得

其實樓主gay既

影幅相放上嚟，俾大家睇下有幾嚴重先幫到你